對付蓄膿之己見

利申：含膿代表有細菌感染，啲膿蓄起咗代表感染得好勁，一個地方有蓄膿要盡快處理，避免影響同感染其他部位

小小諗法，可能太理想化，但蓄膿對身體影響好大，一定要處理。

再利申：文中用咗好多比喻講身體入面嘅細胞同器官，睇唔明可以再問我，關注香港人身體健康由你我做起。

推

推

唔好比身體啲膿蓄起嚟

幫手推下比前線義士見到

埋到身咩

趁佢衝出嚟嘅時候上？

係辛苦咗義士啫

負皮左

push

支持既，但首先你要解決最逼切既問題：點捉到佢地？

歡迎討論，特登拋磚引下玉 (利申：拋磚引玉係成語嚟，阿蛇唔好拉我)

留下原因先做到集思廣益

可否參考「霸氣哥」的言論方式？
1.追返住對方，當然要夠人先可以
2.冇粗口但好大聲好夠中氣，成個長官咁嘅聲
3.提返對方工作的宣誓內容
4.重申無號碼係犯法

第二點同第四點應該簡短啲有效啲

狗同恐龍都唔識聽太長嘅指令

行動勝於語言

推一推比義士睇

推推希望各位安全

幫香港放膿